[集思廣益]哨兵旗手

要有旗

參考船旗手/烽火臺咁玩？幾有用wor

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

如果有一個機制, 現場人士可以即興成為哨兵, 會幫到好多

徵哨兵

推

掘磚嘅你哋...點解唔一人一罐可樂？

咁其實搵個"大台"宣讀就得

堅有用 推